{"id":25,"date":"2024-07-01T22:06:19","date_gmt":"2024-07-02T01:06:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8000\/?page_id=25"},"modified":"2024-07-04T20:04:07","modified_gmt":"2024-07-04T23:04:07","slug":"sobre","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8000\/sobre\/","title":{"rendered":"Sobre"},"content":{"rendered":"    <section id=\"block_f1331ab354b04ab83b16e78aa3642ca5\" class=\"header-page mb-3\">\n        <div class=\"container h-100\">\n            <div class=\"d-flex h-100 align-items-center justify-content-center\">\n                <h2 class=\"header-page__title\">Sobre<\/h2>            <\/div>\n        <\/div>\n        <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"320\" src=\"http:\/\/localhost:8000\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/bg-sobre.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:8000\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/bg-sobre.jpg 1920w, http:\/\/localhost:8000\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/bg-sobre-300x50.jpg 300w, http:\/\/localhost:8000\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/bg-sobre-1024x171.jpg 1024w, http:\/\/localhost:8000\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/bg-sobre-768x128.jpg 768w, http:\/\/localhost:8000\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/bg-sobre-1536x256.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>    <\/section>\n\n\n    <section id=\"block_2de1ff9f81ca790062739736f5777f97\" class=\"text-default py-4\">\n        <div class=\"container h100\">\n            <div class=\"row\">\n                <div class=\"col-10 mx-auto\">\n                    <article class=\"text-default__article\">\n                        <h2 style=\"text-align: center;\">Uma hist\u00f3ria de muito sucesso e parcerias<\/h2>\n<p>SINDSECUR-PR \u00e9 um Sindicato representante legal dos empregados que trabalham nas Empresas de Seguros Privados, de Resseguros e de Capitaliza\u00e7\u00e3o; em Corretores e Empresas Corretoras de Seguros, Resseguros, Vida, Capitaliza\u00e7\u00e3o; em Sociedades de Corretores de Fundos P\u00fablicos e C\u00e2mbio; em Empresas Distribuidoras de T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios; em Entidades Abertas e Fechadas de Previd\u00eancia Privada; de Agentes Aut\u00f4nomos de Seguros Privados e de Cr\u00e9dito; em Empresas de Servi\u00e7os Terceirizados em Seguros, Previd\u00eancia Privada, Planos de Sa\u00fade, Capitaliza\u00e7\u00e3o C\u00e2mbio, T\u00edtulos e Valores Mobili\u00e1rios e Afins; em Clubes de Seguros; em Empresas de Seguro Sa\u00fade; em Operadoras de Planos de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade; em Empresas de Sociedades de Consultorias de Seguros, Auditoria e Consultoria Atuarial; em Empresas de Inspe\u00e7\u00f5es e Vistorias Pr\u00e9vias de Seguros; em Empresas de Liquida\u00e7\u00e3o de Seguros; em Empresas de Investiga\u00e7\u00e3o e de Reguladores de Sinistros; em Empresas Comiss\u00e1rias de Avarias; em Empresas de Emiss\u00e3o de Ap\u00f3lice de Seguros; em Empresas de Planejamento, Administra\u00e7\u00e3o e Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Especiais, T\u00e9cnicos e de Atividade Auxiliar Auxiliar dos Seguros, Planos de Sa\u00fade e de Previd\u00eancia Privada; em Plataformas de Opera\u00e7\u00f5es de Seguros; em Empresas de Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de Seguros; em Empresas de Vendas de Planos de Seguro e de Sa\u00fade; em Administradoras e Corretagem de Seguros; em Corretoras de Planos de Previd\u00eancia Privada Aberta; em Corretoras de T\u00edtulos de Capitaliza\u00e7\u00e3o; em Corretoras de Valores Mobili\u00e1rios; de Agentes Aut\u00f4nomos de Investimentos e Administradores de Fortunas e de Carteiras Mobili\u00e1rias; em Empresas de Administra\u00e7\u00e3o, Assessoria e Consultoria de Investimentos; em Entidades de Fundos de Pens\u00e3o; em Institutos e\/ou Funda\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia e Seguridade Social; em Caixas de Previd\u00eancia, Montepios e Pec\u00falios; no Instituto e em Empresas de Resseguros; e em Empresas Assemelhadas.<\/p>\n<p>Regulamentado pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e regido pela CLT, nos artigos 511 e seguintes, sua estrutura e a\u00e7\u00f5es s\u00e3o mantidas exclusivamente pelas contribui\u00e7\u00f5es sindicais, associativas e mensalidades dos Empregados que representa.<\/p>\n<p>Apesar de que ainda nem todos os Empregados que atuam no mercado de seguros sejam associados ao SINDSECUR-PR, sua atua\u00e7\u00e3o \u00e9 agir na defesa dos interesses e zelar pelo bom relacionamento entre empresa e empregador, juntamente com a sociedade como um todo.<\/p>\n<p>O papel importante do SINDSECUR-PR \u00e9, tamb\u00e9m, liderar as conven\u00e7\u00f5es Coletivas de trabalho, juntamente com o SINDSEG PR\/MS, SINCOR e SINCORDI e os Acordos Coletivos de Trabalhos com as Empresas.<\/p>\n                    <\/article>\n                <\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/section>\n\n\n    <section id=\"block_45be7797b9628ecce11e5cf4c4398b85\" class=\"box-column py-5 my-4\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row\">\n                                        <div class=\"col-10 col-md-6 col-lg-4 mx-auto mx-lg-0 mb-5 mb-lg-0\">\n                                                            <h3 class=\"box-column__title text-center\">Miss\u00e3o<\/h3>\n                                                                                        <p style=\"text-align: center;\">Representar os trabalhadores de empresas de Seguros, Corretoras de Seguros, Corretoras de Valores, Previd\u00eancia Privada Aberta, Previd\u00eancia Privada Fechada no Estado do Paran\u00e1<\/p>\n                                                    <\/div>\n                                        <div class=\"col-10 col-md-6 col-lg-4 mx-auto mx-lg-0 mb-5 mb-lg-0\">\n                                                            <h3 class=\"box-column__title text-center\">Vis\u00e3o<\/h3>\n                                                                                        <p style=\"text-align: center;\">Defender e fortalecer a categoria securit\u00e1ria no Estado, representando-a nas negocia\u00e7\u00f5es salariais, acordos e conven\u00e7\u00f5es coletivas.<\/p>\n                                                    <\/div>\n                                        <div class=\"col-10 col-md-6 col-lg-4 mx-auto mx-lg-0 \">\n                                                            <h3 class=\"box-column__title text-center\">Valores<\/h3>\n                                                                                        <p style=\"text-align: center;\">Manter a responsabilidade \u00e9tica do setor com a\u00e7\u00f5es direcionadas a sustenta\u00e7\u00e3o, evolu\u00e7\u00e3o e crescimento do mercado securit\u00e1rio no estado do Paran\u00e1.<\/p>\n                                                    <\/div>\n                            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/section>\n\n\n    <section id=\"block_14aeda601be309e86e978e6285594ddb\" class=\"text-default py-4\">\n        <div class=\"container h100\">\n            <div class=\"row\">\n                <div class=\"col-10 mx-auto\">\n                    <article class=\"text-default__article\">\n                        <h2 style=\"text-align: center;\">Nossa equipe<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Membros da gest\u00e3o focados nos resultados e nos direitos dos trabalhadores.<\/p>\n                    <\/article>\n                <\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/section>\n\n\n    <section id=\"block_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a\" class=\"accordion-default pb-4\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"row\">\n                <div class=\"col-10 col-lg-8 mx-auto\">\n                    <div class=\"accordion\" id=\"accordionblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a\">\n\n                                                    <div class=\"accordion-item\">\n                                <h2 class=\"accordion-header\" id=\"headingblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a1\">\n                                    <button class=\"accordion-button \" type=\"button\" data-bs-toggle=\"collapse\" data-bs-target=\"#collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a1\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a1\">\n                                        SUPLENTES DA DIRETORIA                                    <\/button>\n                                <\/h2>\n                                <div id=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a1\" class=\"accordion-collapse collapse show\" data-bs-parent=\"#accordionblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a\">\n                                    <div class=\"accordion-body\">\n                                        <div>\n<ul>\n<li>Presidente: Silvia Maria Gimenes<\/li>\n<li>Vice-Presidente: M\u00e1rcia Cristina de Oliveira Schultz<\/li>\n<li>Diretor Secret\u00e1rio Geral: Armando Moreno<\/li>\n<li>Diretor de Finan\u00e7as: Ronaldo Sebasti\u00e3o Pires<\/li>\n<li>Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Social: Gilmar Antonio Schonarth<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n                                    <\/div>\n                                <\/div>\n                            <\/div>\n                                                    <div class=\"accordion-item\">\n                                <h2 class=\"accordion-header\" id=\"headingblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a2\">\n                                    <button class=\"accordion-button collapsed\" type=\"button\" data-bs-toggle=\"collapse\" data-bs-target=\"#collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a2\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a2\">\n                                        MEMBROS DA DIRETORIA EXECUTIVA                                    <\/button>\n                                <\/h2>\n                                <div id=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a2\" class=\"accordion-collapse collapse \" data-bs-parent=\"#accordionblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a\">\n                                    <div class=\"accordion-body\">\n                                        <ul>\n<li>Presidente: Silvia Maria Gimenes<\/li>\n<li>Vice-Presidente: M\u00e1rcia Cristina de Oliveira Schultz<\/li>\n<li>Diretor Secret\u00e1rio Geral: Armando Moreno<\/li>\n<li>Diretor de Finan\u00e7as: Ronaldo Sebasti\u00e3o Pires<\/li>\n<li>Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Social: Gilmar Antonio Schonarth<\/li>\n<\/ul>\n                                    <\/div>\n                                <\/div>\n                            <\/div>\n                                                    <div class=\"accordion-item\">\n                                <h2 class=\"accordion-header\" id=\"headingblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a3\">\n                                    <button class=\"accordion-button collapsed\" type=\"button\" data-bs-toggle=\"collapse\" data-bs-target=\"#collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a3\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a3\">\n                                        CONSELHO FISCAL                                    <\/button>\n                                <\/h2>\n                                <div id=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a3\" class=\"accordion-collapse collapse \" data-bs-parent=\"#accordionblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a\">\n                                    <div class=\"accordion-body\">\n                                        <ul>\n<li>Presidente: Silvia Maria Gimenes<\/li>\n<li>Vice-Presidente: M\u00e1rcia Cristina de Oliveira Schultz<\/li>\n<li>Diretor Secret\u00e1rio Geral: Armando Moreno<\/li>\n<li>Diretor de Finan\u00e7as: Ronaldo Sebasti\u00e3o Pires<\/li>\n<li>Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Social: Gilmar Antonio Schonarth<\/li>\n<\/ul>\n                                    <\/div>\n                                <\/div>\n                            <\/div>\n                                                    <div class=\"accordion-item\">\n                                <h2 class=\"accordion-header\" id=\"headingblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a4\">\n                                    <button class=\"accordion-button collapsed\" type=\"button\" data-bs-toggle=\"collapse\" data-bs-target=\"#collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a4\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a4\">\n                                        SUPLENTES DO CONSELHO FISCAL                                    <\/button>\n                                <\/h2>\n                                <div id=\"collapseblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a4\" class=\"accordion-collapse collapse \" data-bs-parent=\"#accordionblock_93bebe344977019b09ece6c853e66d0a\">\n                                    <div class=\"accordion-body\">\n                                        <ul>\n<li>Presidente: Silvia Maria Gimenes<\/li>\n<li>Vice-Presidente: M\u00e1rcia Cristina de Oliveira Schultz<\/li>\n<li>Diretor Secret\u00e1rio Geral: Armando Moreno<\/li>\n<li>Diretor de Finan\u00e7as: Ronaldo Sebasti\u00e3o Pires<\/li>\n<li>Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Social: Gilmar Antonio Schonarth<\/li>\n<\/ul>\n                                    <\/div>\n                                <\/div>\n                            <\/div>\n                        \n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25"}],"version-history":[{"count":34,"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":83,"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions\/83"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8000\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}